元朗人唔好著黑衫

收到風，手持滕條既人見黑衫就打

收到風元朗某村，某大佬，會係條條村召集鄉巴佬尼撐警

rip

提就提左嫁啦，祝你好運

講撚左啦，轉刀啦